點讀書都供唔到香港樓,男學生不如自殺,女學生搵有樓中年人嫁先可以生存

不服來辯!

佩服佩服

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

樓主

千其唔好推啊

真係好灰... d 樓咁貴...

推到樓主坐監

裏而有樓伙食又好
岩晒樓主

安已不，警已報！
同法官辯論la, 睇佢比唔比你做返好人

就係有你依啲人幫手供樓